有冇90-93既巴絲入黎吹下水

1001

LM

新人留名

Lm

你比個原因我點解要提你

可以回po了

要學識落陷阱先好玩

忙喔

粉蘋果好難食

新 post LM

留名睇巴打溝女女

食絲打lo

留名

全部都係巴打覆
絲呢?!?!

噢有一個

本帖要食車巴

每人拎條廚腸 同號角嚟格劍

你
咸濕

comeon

新人?

又溝女女

2017年開過post
即係你識d野

WHY 起底

因為。。。潮流興起底

lm

職神

職職

冗員

好耐冇見

咁快一個帖

容乜易

留名先

收工就見到舊po完

仆街2邊都吹得咁快

另一邊已經放棄咗

阿葉

河絲

問咩水晶野？

因為日日都好攰

放棄咗gp好耐

人格鞭屍

我睇下黎唔黎到
（要執野）

我有推post okay

係 咁快完左

audi

放工諗住覆post就完左

好攰

因為好快1001

今晚應該又爆

因為有人快推

me 要訓覺
唔幫推

你好早瞓

係前日太夜訓
搞到琴日830就暈左

前日做過咩黎

同d絲打巴打食好西

食左咩 要諗下聽日食乜

串燒

Comeon

同我搶脂肪

今晚肯定到我早瞓

你收皮
單手抬起你dum岀馬路

你得唔得，唔得等我黎

隻抽 食兩倍份量（今次堅）

等等先？
首先我都未必去到。
第二，你既隻揪係咩先
打個隻定食個隻

我都係12點訓喎琴晚

我係要訓好多個d人

我都係所以我成日發脾氣

你今晚早d訓啦

霸氣

等睇馬路上的火柴

可能揪我呢
利申 上次邊爐食到最後冇停過

大家都係柴 你咁睇少我

食 一條 同 河絲 既兩倍份量
但 一條上次食食下 吹醉左

我停哂
餓得耐會食唔到多野

你係廢，佢冇講錯，要唔要單手扔你落山

係咪要鬥食得多？

咁都抽人水醉左

佢而家無飲呀可

我點知，你自己pm佢

俾啲脂肪你ok?

辣殺

I’m in

我講多次
我唔係辣殺

我係廢柴

You are 溝女王

鬥食女食得多

...恰我？

食絲打咁我都會贏火柴

你可以食左皮蛋先
跟住係廚腸

希望頂完聽日
後日返到公司都唔好有麻煩

執左七成左右
淨返既野一係我老母話唔肯扔
一係啲野我聽朝拎去其他野去迷你倉之前我無位擺
而家好似咩都做唔到咁

加油~~月巴

呢到d絲打互食的

我聽日開始應該要過太古住一排先

返工要過海

呢度D絲打最鍾意食絲打

所以我地可以匿埋一邊

Sheshe咁好玩

又多一個
佢地個爐愈黎愈大。開始要搵個大d既火堆。
呢個已經唔夠大

飽到想嘔

我地星期六行山呀！！

Rich

哩個好差喎

我星期日跑半馬，星期六要岀發呀

你要加油呀！

你實俾呢度D絲打食到渣都冇

加油

努力 +1

最鍾意試新野

俾靚女食到渣都冇好過俾人渣食

右邊

呢句好野

但你不是

你俾皮蛋睇上左 你死緊啦

鹹濕

講事實 冇你咁好文采修飾得咁靚

Note to self

睇下邊個死先

係
又要早多啲起身

我買五蚊你食左皮蛋

我語文好差

調轉就差唔多

我買皮蛋贏

btw,佢有野問你

尋日食左皮蛋豆腐 幾好食

Alevel中化得b?

豆腐

中化哩啲，不說了

我連alevel都冇考過

未試過

btw你星期六出到黎？

千張豆腐

月爸

人生的意義

好寸

5點燒完炭 睇下到時眼唔眼瞓

毒巴同我講喳
我咩都唔知

直入ive

屌啊
你高官黎嫁wo
拋波？

風和日麗唐君毅
童叟無欺金耀基

好啦信你，一定係謙！

車神好文采

咁樣
你介唔介意留個tg比我
到時你黎唔黎都可以同我講聲

殷凱光呢

好公開的tg

都可以

收頭以下既脂肪

我條腰好多

腰同大髀ok

咁唔係點 又冇得pm

方便你add

塊面都應該要收啲

嘩 你地個個都唔鬼訓

所以我聽朝仆街了

你又4點先訓？

點解會話又

預計將會發生 所以 用 又字

最好加埋手

Come come

咁你預計錯誤了

個句冇乜意景，不了

週中都唔訓，癡線

冷空氣令我放棄早起跑步既念頭

冷空氣太強，沒心情進擊貓絲。
啊咩停止衝擊貓絲的第8天

大家早晨

訓多陣仲好

sweet

大家早晨
著多件衫喇

玖巴早
你今日著短袖？

大家早
唔知醒起身

早 羊絲

早呀玖巴

早呀羊羊狗狗

早
家下仲未有太陽

早呀 畢巴

好眼瞓

單巴 早

我遲左一個鐘起身

無一日係唔眼訓
一到冬天就更加想訓

手臂可以俾少少你

大家咁話啦
你尋日係咁話凍

咁先有挑戰性

會唔會遲到呀

成個人唔想郁

遲就唔會
但唔可以搭巴士返要改搭黨

大家早
完全唔想起身

+1

做乜呀咩上身

兩個毒巴又hehe 啦

有時眼殘 將畢睇成單

早晨貓絲

又嚟下面好涼？

有點想念陳生啲溝女招式

大家早呀
搭遲咗一班車

唔明點解下晝可以睇成下面

早呀貓絲

齊齊遲到

又過左8點20

早呀小羊

坐等第9天

我都係 一唔知醒就要搭黨

唔想郁
依家每日嘅任務係 離開個被竇

貓
記得今日食啲嘢先去上course呀

佢早幾日上完水 又潛返水
同唔到佢講句生日快樂

岬巴早呀

下個1001 開po要寫埋「我是啊咩請入」

早呀柴柴

我都好想學野

岬巴早

小羊早呀
今日有咬咗個包

等佢上水補返

me都想學野

要唔要我頂住佢個位先

早 好凍呀

陳生?

你今日未叫人

早呀 火柴

瞓唔返，但個被竇太舒服
結果遲到（一分鐘）
屌好嬲呀

我上次番到樓下食金拱門

我想食KFC個新撻，有麻糬！！

你溝女王都仲要學

睇好你

我今日應該遲到45分鐘

諗住聽日夜晚跪

媾女王與時並進
加強媾女能力？

跪榴蓮定keyboard？

me唔是

打錯字
跑

呢d咁進修 可以去申請CEF

人格謀殺

lego

LEGO

咸濕完所以跪lego?

No

從來都冇謀殺你

車神開班 我搵排隊黨都攞唔到位
打電話又唔通

仲再拎出嚟 bin c

車神唔識ga
佢係d女溝佢

遲1分鐘會點

咁你做乜咁快停手

想你食飽左先

佢po過自己全名上黎

好難追返po...
佢點溝女

邊爐放題

我可以學一學佢，你想我個目標係邊個

condom仔

這個嘛，不可以，佢進擊唔到，貓絲ok?

都得

早晨

早呀毒巴
今日有排忙

咁要一齊學野

me 成枱頭野，好多野要清。
毒巴很忙，停止進擊一天

why me

想同貓絲一齊學

因為我個心只容得下你

早

好耐冇見廚腸

廚腸女神 今日食左廚腸未

星期六見

世界好大 但你個心好細 細到只能容得下貓絲
so sweet~

你想見車巴姐

這是當然要食的

唔通想見我哋呢d咩

屋企買左包未食哂

早呀號角

唔好咁講 米奇我都想見 你應承我的

早月爸

我好似星期六病病地

出黎打兩圈就好返架啦

Sweet

唔比病

爬都要爬返嚟

已經呀咩上身

好恐怖

號角b

貓b著多件衫 今日好凍

有得咁？
比個調理補身湯黎先

今日着厚咗
你有冇着夠衫呀

這是愛
愛並不可怕

你呢？有冇著多件，唔好凍親，我會心痛

貓b我架

佢係佢自己嫁

咩啊咩，咩陳生？

車巴呢

I dou dun get

好眼訓

陳生網名叫：我是啊咩
佢每日都會進擊貓絲，話好愛佢。有日貼左自己機票全中，所有野打哂格，係個名冇打格，開左全名
已經第8日唔見佢進擊啦

隱隱中槍

我會進駐佢個心

下？咁有趣？好想睇返

嘩

你咁講以為係你

佢太受歡迎

同我爭

我回去追Po!

可唔可以搵到po條link出嚟

閱

我係號角b㗎

你走喇 唔好搞大件事

你聽到未

你唔走，我唔走
跟到你天涯海角

我唔介意一齊愛貓絲，佢有人愛我就開心

睇得瓊瑤多？

jm9

By the 威 我有save低佢張機票

又黎呀咩上身

做咩要咁做

頂！追到11月陳生初長成既po都冇機票
癡漢就大把！入伍form都有一張

🤤🤤🤤

我什麼都沒有 ; )

你都好痴漢

佢連邊班機都無遮
笑到

窮得只剩下錢

想睇

入伍form交換機票好嗎

我都笑左，咁打格黎做喵
真心懷疑佢係假膠真釣貓絲

哪有錢

扮野

Wt is 入伍form

入啲咩伍

入柴絲pool

真on9 仔加分

高攀唔起

連你都不相信我了😢

佢有張自制form入貓絲伍

車神都冇錢 我是垃圾

我相信你地經得起考驗既

on9仔有分加？
咩道理

交換交換

me 覺得你有資格

個course上到幾時呀？

唯有係咁啦
不過無咗佢 個po少咗啲樂趣

柴絲你加佢分啦

我都想填張比柴絲了

花式

今個禮拜五 下個禮拜一要返去考試

有毒巴係度扮呀咩

我成日直式佢的，但佢都唔so我
所以我放棄了

加油貓絲，精神上，肉體上，金錢上無限支持你

免喇 唔洗客氣

係幾似的

唔洗同我客氣wo

我個人都係你既

睇下人地幾有心機

但呀咩好專一
唔同毒

機票！機票！

又岩喎

冤枉！

人格謀殺！

一陣填

我冇花心
me 決定唔再講野

填比邊個先

全部人一齊人格謀殺我

算啦，我收聲

全po一人一張

冇啊

花式 溝絲打

重過我17kg

係你太瘦

唔撚扮了，又比人話我花心。
嬲

所以 何必呢

輕過我
我真係好肥

大家講緊咩？

我地要填 連豬 form

入伍form?

#5

唔好同我爭
唔係我扔你落山
單手

好衰

咁癲

我又填

Lol

工作

食飯未

唔睇名真係會以為係呀咩

食飽 準備午睡

扮得好似

咁快

繼續工作

同個高性能機械人去旅行

遲一分鐘都計遲到
遲三次岀warning

咁惡
So far遲過幾多次？

月頭第一次

咁我仆得街

每日最少遲半個鐘

從不遲到

隻眼有死光？

我都好有心機嫁

嘩 米奇有得加分

wow

痴線 有幾like米奇

嘩，有相，加分

好奇一問
168？

應該有:0)

好似係mm

me 矮仔

by the 威 打格你都睇到？

高過我 acceptable

曾志偉

誰他媽要你的加分

呀伯就不了

曾志偉加分

我唔是啊伯

十四個工作天內會回覆
你返去等消息啦

今日起計？

Xmen幾好呀

我問下老細貓絲先

不接受hehe

都唔是比貓絲

有大老闆貓絲
有細老闆柴絲

細老闆啊

係咪仲有中老闆

中老闆6c 比mark起左啦

係呀

單巴早

咁真係凍丫嘛

收工未

仲有一個鐘頭兩個字

夠分入中途宿舍

車神出手

我都想快啲有得抖

唔係第一日啦
呀毒

身高你應該有170

成日 對住個mon 眼都花 暈暈地

成日 對住咁多女 眼都花 暈暈地

我cup左幾十個印，簽左50幾個名
再做電腦野

Same

U it?

得啦得啦 知你有型多女啦

好明顯唔係 職職 同 車巴先係

手寫

幫娘娘集脂係咪啫係要娘娘越來越肥
人嚟拖佢出去

咩事
個個填表

你呢份擺明比柴絲，ok 我投降。係得柴絲先集脂。你做得出，我輸

佢呢份堅for 柴絲，你識咩

笑到

你高吸引力

張相

有誠意

想養肥娘娘 減少競爭者 高招

Thx 號角 下次請你食廚師腸

咪係 佢哋根本唔知世界上有online form submission 好渣

你又講得岩 我又冇諗過依點

柴巴都識溝女女

btw 你邊有幅相咁肥 畫返火柴人好d

我輸哂啦
又幫人集脂，把聲又好聽又暖男又有主子。
仲有呠呠車愛回家。

番工好大壓力
搵d野玩開心笑一下

仲用廚腸色誘人

你有磚頭 🧱

me公屋免租戶咋

我真係笑左出聲
比隔離同事問咩事

玩娘娘

公司睇post真係要忍住唔好笑

你騷擾同學

你騷擾同事

娘娘可以養肥兵

*同事

收工

從來都冇當柴巴係對手 所以唔會輸

正 我都想收工

因為你既目標不是柴絲

好似好好玩

車巴係俾女女填俾

你收幾點呀

6點18

差3分鐘 好快姐

而家收

你份表太cute

終於開左個頭

月巴

威啦

唔威 好想做廢中

笑 me 手寫

岩岩知道鐘意的人已經有男朋友
個心好痛
可以點move on?

一齊去做野做運動分散注意力

笑左你句 夠主子用同陪主子玩

打返幾鋪機再講

我死黨有同我講過 同果條仔fight過 一日未結婚 都有機會

時間

想玩，有冇原圖？

google入伍申請表?

今晚睇利記,沖喜一下
好認真,做下其他野分心,多d上黎同我地吹水
好快就會唔記得
幾時輸波啊
我唔想潛落地核啊

玖巴，好攰

終於有時間蒲個頭

你話ga

你有米奇聲

多謝巴打
果種感覺真係好難受 我諗要2 - 3個月先會好得番

利申 : 我係獌

ok 廚腸一包

Yes 等 新年 BBQ 團

岬巴 好忙？

Metoo

返多兩日放假啦

未試過 收工前唔㩒電話

轉會支持利記應該會開心d
可以丁下聯賽位置

FPL今年冇揀你
但揀左文尼

metoo
Salah mane 轉來轉去最後都係要mane
搭埋雙閘就正了

btw 90新來報到say 個hi

salah今年唔算太好分
但今年強隊d人冇咩保證

兩日

美國時間？

兩日好快過

幾點啊肥妹？

快過代表好忙

快樂不知時日呀係

無錯呀 哥哥

幾點唔得呀

有別於人

晚安

唔怪之得 見你無點講野

你仲有冇其他對白

翠絲

咸濕

巴打
佢岩岩覆左我了 回應我對佢的祝福
話我最大問題係太被動
今次真係上左一課 仲要代價好大的一課

My language is bad as well

Long time no see

你係追追下 佢搵左另一個做BF?

下次主動d
認真,得閒要R水吹跟住借d意約佢出去先得
同埋呢到大量巴打教到你
隨時會搵到啱的
總之加油啦

by the 威

呢度最多溝女王

我完全明白
因為我都試過 仲要好深個隻

完全明白

等你飲野呀

我睇睇邊日得閒
真係唔得咪7號囉

會過去的
不論你願不願意
接受吧
化作你活下去的養分吧

我講完都係goodbye唔到

7號直落

決定左就去啦

defender

mane效率高好多
沙拿成日獨食

Support u

應該可以

我delete哂chat history
新開始

加油呀 清 你實搵到個你鍾意ga

so 癲

我黎緊計畫

我好少去旅行 出年有成30日AL 出去見識下世界

專心事業 希望做到成績出黎

搵野學下 好想學煮飯

其實 我都試過。
好傷心，瘋狂做運動

好啊
煮野食又可以加下
我都想搵機會自己煮下

我好想知點入手 學煮飯 買送都係一個學問

同埋有咩地方岩新手毒遊

我個陣block哂佢
刪除哂所有野
諗起都痛痛地

睇錯煮下自己 sor

街市買餸
煮野食係經驗，煮煮下就識。我一開始都煮到屎咁撚樣（講緊中一個時）

Arm

一開波 學煮咩好

我仲封鎖緊佢

2020新開始

炒飯 超easy 但又有難度。

炒得好食唔易喎

做人應該要大方d 解番封啦
雖然我仲未完全move on 但應該要拎得起 放得低

我識 但唔好話好好食 食唔死人

怕唔怕肥先？

冇啦，放左係到，懶得搞。放低哂了

yes啊
唔可以落豉油 落豉油d飯就會酸
飯又唔可以太濕 炒得唔好又痴埋一舊舊
蛋又唔可以多，又要粒粒都要有蛋汁
“老”水汁炒飯好食，唔會酸

怕 但成日食M記

當你炒得好食時，就可以轉去睇食譜煮野食

到有一日你真係睇化就可以解封

但如果一段關係係錯，無論幾痛都要嘗試去慢慢淡忘，慢慢放低, let time do the work

有無d 易整 炒飯好撚高難度

怕肥好難煮野食，m記要抵制

鹵水汁炒？未食過喎
聽落巧似幾正

學煲湯啊不如？

好食啊 屋企如果滷野我就會囉汁炒飯

反而呢個我唔識。
我成日覺得掉撚哂d野落去就得
其實唔係

我落豉油ok wor

下次炒加雙筷okay?

會有酸酸地囉
食多2啖就覺

唔可以
除左柴絲

睇食譜都唔難其實
冇炒飯咁難一定

唔咁早落同唔焗佢應該唔會酸

外賣唔堂食okay?

車神好撚型

痴線 點解覺得炒飯難

by the 威，我第一次炒，痴撚到成個鑊都係飯燶9哂比我老母屌到the 皮

見係街坊 ok

花式溝女
咁快就唔要皮蛋

好攰好眼訓 但訓唔著係咪好正常

睇化左，但未解封

歐洲
睇片自學

當年家政堂學煮野食

食唔死人同熟係最低要求先

我家政都係整蛋糕

咸野小整

起碼我仲係度上到連登

我想講炒一丁難撚過炒飯
好撚濕9

咁即係未囉

人格謀殺，但我講真

岩岩訓訓下 又唔小心喊左
我一定頂得住

你感情問題係今日既事？

係懶

頭幾日係咁 訓唔著 我明

今日知佢原來拍緊拖

認真唔係謀殺 係你呢句好撚型
時間真係最治療情傷
亦都係愛情嘅最好試金石

不能

我明啊
佢同你講佢有男朋友個下

到而家都冇鐘意人了。

咩不能

咁係辛苦啲，但起碼未開始，你受既苦已經少左九成

但有陣時真係淡唔到 做唔到

點解b哥中文忽然咁勁

也許時間是一種解藥 也是我現在正服下的毒藥

其實唔難

加油呀巴打

真係好難，但只可以強行壓抑自己

當初走過的路，每每有如洪水猛獸

十年無見

button

羊絲 我心心眼中

我中意呢到

只可以話太愛佢

tracy

時間會沖淡一切
不過輪到自己果陣
就唔會講得咁輕鬆

其實翠絲係咪唔係叫Tracy

Wrong-placed love is a curse..

唔知

之前佢好似話佢唔係叫Tracy

說易行難
係咁架啦
呢啲野個個都有經歷過

唔緊要啦
我地賜呢個名比佢

唔係咁易架師傅

經歷過就明。。。
但確實，時間係會沖淡。。。

by the 威，有時仲會夢見個個女仔之後眼濕濕咁醒

搵段新既感情，沖淡一切

就算有 都唔代表可以

聽就聽得多 但唔係咁易
夢呢啲成日都見 有時仲會唔想醒 因為係入面嘅我地先可以無憂無慮做大家想做嘅事

有d野，你搵幾多新野去替代。
都抹唔走舊有既痕跡。

Who doesn’t want a dream that never end... without a worry in the world and all the burdens

At least it sort of acts as an analgesic

Do u think it really works?

止痛藥食得多，就會無效。

ng Ming

你會發現，止痛藥既藥效愈黎愈短。。。
跟手發現，一開始食止痛藥，其實係錯事。。。

你覺得我係 我就係tracy

I hope so, at least something is done...

So love is a curse, like I just said, sometimes

Tracy同學

搵緊胡迪

At least this time it didn’t work

same
今晚又辛苦啦

B哥( show jer)

😉thanks for making me 透氣tonight

Okay我繼貓之後又多左個心心眼

做緊啦 但上陣網先

趁有時間緊係鬆一鬆先

訓著左 又扎醒左

辛苦啦巴打

邊有識你咁耐呀

唔訓覺點睇

明明就有
中四就識你

咩呀 中一同班架喎我地

等你去完旅行 我地去食蛋牛治直落糖水
你開心 relax到就好啦

打錯字咋！
米中一😘🥰

28中午落機
咩環境？

歌來的

頂你 見你打中四勁傷心

Sweeeeeeeet

人生其中一個最特別的深夜

Time is ur best fd mate

今晚咁慢既

唔緊要,今晚可以屌木仔同格拉沙

冬天食雪糕先正
Btw成廿度 邊凍

😔😔我地都唔同班

有無想念我？

holiday mood

過黎陪我瞓

下 我呢邊得十度

唔同班都係同學

我住九龍嘛

放到幾時？

聽日番工啦唔想番

新界低兩三度

癡線好邪惡！本席好餓

我聽日都放假

你都知啦 咁多人好難認

如何回到當時，尤如情侶熱戀的那時

過左去啦，向前望。如果有時光明機我都想去返以前。

早晨各位。

大家早
今日凍過琴日 要著夠衫呀

繼續短袖加一件U記有毛褸

番緊工搭巴士都可以喊
希望係最後一次

唔怕凍真係好

但我都怕熱

Good morning
集脂之約

遺憾個個都有 俾啲時間自己啦
要放低一個人 從來都唔易....

我眼訓到傻左
4:40 訓 6:45 先落床

我反而唔怕熱

得到同放低，從來都唔易。
要放低時，自然會放低

翠絲
又訓得2個鐘 但都好過你唔訓

我6個鐘
原本係7個嫁。最衰都係單巴

而家自己一個係中環天橋9行 凍醒自己
呢樣感覺好正 緩和到好抑壓的情緒

早
唔係聽日咩

好凍啊

因為冇左啊咩

今天很凍，所以啊咩停止進擊貓絲。
啊咩停止進擊的第九天。

你地食得開心d

cls 咁到拉到去呀咩到

你又嚟喇

有野做。。。

因為平時會話比溫暖你

大家早呀

咁下次見

星期六

得㗎喇 我自己會保暖

我未必嚟到

貓絲早

其實翠絲係咪鍾意胡迪

俾個膊頭你

屌 又關我事

已經好掛住個被竇

你。。。
好撚咸濕

咁下次。。。

月巴早晨

大家早

俾人搞 share完 冇同情 仲要俾你哋笑9我

早呀淳巴

早 畢巴

好唔想郁呀

呢到好張揚。。。你冷靜小小。。。

啊咩：我想做貓絲個被竇

下次下次 下次大概可以

好想瞓咗成個冬天

應該都冇下次嫁啦

放棄治療嗱你？

咁太可惜喇 睇唔到你扮米奇

算啦，治唔治療都係冇意思

見到我都唔扮比你睇

玖巴早

荷包蛋

利申 我都係唔識嘅

病入膏肓

有其他絲打我唔信你唔扮

好難煎 會爆蛋
太陽蛋要蛋白熟，蛋黃半熟又係好難

不了。我唔係咁膚淺既人

當係囉

一齊去拎張白卡返嚟

want 黑卡

拎嚟都曬9氣

慘豬Berlin

連柴絲BB都笑9me

岩岩番到公司
新的一天
努力工作

笑完喇唔笑喇
比我笑一次啦，想有啲參與度

扮工得啦

印張比你

者係典 笑完 但又想笑一次?

證明係痴線嘅

我努力扮工

有人知道Pills唔work
會食Morphine, 但會上癮
為咗止癮，用Methadone解決, 但又會overdose

一步一深淵
最後得番Fentanyl, 唔係個個受得住嘅
棒棒糖

咁職神改左個好名比你
點都想用黎叫下你

扮工會亂諗野的

我去到夜晚會嚴重d

諗住夜晚去跑步 跑完就可以訓

好
要有你簽名

係呀
係老母好熟手
重有佢嘅溫泉蛋

我有特別煮野食技巧

一齊努力

煲蛋最易

對唔住呀 德B

用TG 去加熱? 冇BBQ咁毒呀嘛

貓
有無著夠衫？ 唔好凍親呀

月巴早

唔係啊。如果要煎太陽蛋，我會分開蛋白蛋黃先，發均左蛋白先放返蛋黃入去煎。
因為蛋白中間係杰身d難煎d，發均左就會一齊熟。

btw berlin

雖然我知我係少數 可能大家都應該唔會支持我'
但我真係想講

Sor, 可能我搞到你個朝早可能worse左 但我真心

小羊早

畫隻龜比你

聽日

是但啦

佢唔夠衫 飛去攬住佢啦

係wo 記錯今日星期五

小羊
着咗長袖喇 你都着厚啲唔好凍親

你掛住絲打掛傻左

這是啊咩做的

大家早
追po先

做佢人肉牌頸巾

[img]
嗱

追還追 唔好再笑9me

我都想快啲星五好想抖

但我聽日放假

但胡迪中意嘅係寶貝

黑卡呢

威

真係同學黎架？世界真細小小小

小羊早晨

你仲講，你似好享受

黑卡

同意

算啦，冇咩心情都係潛水算

媾女無數既巴打

同意+1
我寧願佢狠狠地say no
好過吊住吊住

我要食絲打.jpg

但佢唔係狠狠地say no呢
呢條女又似係99地 拖泥帶水咁
但佢呢句肯定唔是狠狠的囉

記住得閒上水

其實我未打哂
佢叫我忘記佢

所以仲衰 當佢係有仔但仲想收兵吊住你算
咁諗會舒服d

我有呀 著到個人好暖
有無食早餐呀？

只要搭一搭黨鐵 冰袋都變暖包

唔係. 真心.
你詳細d話比我知佢個response
大家同你分析下佢:0)

努力

可望不可求

好 應承你

巴打真係有心 好多謝
其實呢樣野已經唔重要啦 都唔會番到轉頭
就算佢無lala 話鍾意番我 我都唔會受啦
我只係想好好過將來的日子
對的人等緊我

今個星期好忙？

冇呀 塞車塞到冇時間

迫到熱

陳生到底去左邊

今個禮拜去咗上急救course

見到me又想笑啦b gor

oh巴

荷包蛋正必學

加油果陣失戀都係靠工作麻醉

職神講啲野好深
結論係咪唔好亂食藥？

紅十字會？

Agger

佢係食女無數嘅巴打

你最緊要係move on
巴打好似幾慢熱下wo
我自己覺得人地女仔青春有限
等得你幾耐者

結論係 有病就要去睇醫生

正啊喂
Hahahahhahahahaha （魔性笑法）

又要餓住上course

我都想學，睇過weekends果啲full曬

我聽哂兩段車神嘅笑聲
好想打x佢

你當經一事蔡一智...

遇到下個就快啲直擊，唔好拖拖拉拉自己諗一大輪諗到人地識左第2個...

我過咗期 無去續

我想聽

可惜冇左lu

佢都冇冷氣既:0)

真心正大笑左出黎me

我想同巴打balance返

唔係呀 AMS

要等到食lunch

我都想
已經起唔到身

weekends果啲好快就full

再續返喇 但要重新再上

好耐冇迫過黨鐵

算啦 氹到oh巴開心 就算

但平日果啲時間好難夾

呢個po既人都知我唔係成日上水 上水都可能L個M就唔見左人
見同你咁岩傾 贈你幾句

我初初入嚟呢個PO都係因為鐘意左個人 但佢一開始就派左好人卡比我 (唔算正式拒絕 我都冇表白) 之後佢做既野都係好曖昧 直到我真係同左佢攤牌 我先真正咁放手 (屌好似唔係好關事)

any肥, 每一段感情都會令人成長 (唔係9up但認真)
今次知道自己衰咩 下段戀情嚟之前咪改善下
唔係叫你180度變 做左狗公,
遇到fit你既人 淨係少少既主動就會夠
識女仔唔可以收收埋埋架!!

不過最緊要係你自己識諗, 我地講幾多都冇用, 因為人係想聽岩聽既野

狗公嗎?

你應承左扮比我睇ga

人就係犯賤 你唔失去你唔會珍貴
呢句野真係聽過十萬次
但亦是真理 10個聽過既8個下次都唔會做 1個係以為自己做左

係呀 重新上過好痛苦

要連續請幾日假

你拎返d廚腸出嚟share可能佢會扮

俾人拒絕左之後
再去搵返佢唔會好尷尬咩？
怕俾個女仔印象係死纏爛打..

一聽佢講理論就好想瞓

所以話 要睇個女仔究竟點拒絕你

無錯 人係pk嚟
仲要犯埋重複嘅錯誤

牛唔飲水唔行得後樓梯

跟住就會憎你 然後你就會自卑/放手
depends on 你點諗同夠唔夠硬淨:0)

我miss左wt

我都覺得係會好老尷 唔食回頭草
雖然有個果陣隔左一年都仲會夢到佢
發夢佢陪我玩左一日
起身立即好空虛
但都唔會再搵返佢
只會默默祝福佢過得好好

多謝巴打
其實個女仔講得好清楚 叫我去搵第2個
講埋我問題係邊
所以佢無係度拖拖拉拉 佢都唔會再搵我
我會成長的 把握下次機會
希望將來有機會同呢度咁多位巴絲打慶祝我出pool啦

咁要睇係咩scenario

我搵唔返果個po比你地參考

呢度pool飯只接受食半島的

ok 咁呢個係好女仔 起碼佢處理呢件事聽落幾好
咁真係靠你自己啦巴打

其實呢 唔洗出Pool先同我地慶祝既 生日都可以:0)
我地周不時都會出嚟 架
你見岩時間既又想搵我地攝下時間開心下既咪出嚟玩下當識朋友
(呢度好多女神)

但係你會flirt其他人:0)

佢花式溝女

仲有成廿幾三十人左右

Condom女神

直式 橫式 蝶式 背飛式 湯瑪斯迴旋式

下我以為佢係巴打

上水時間又到

佢平時食開女 所以好似巴打者
仲有霍女神
景良女神
皮蛋女神

hi豬絲

hi狗巴

屌我都係皮蛋 邊個同我撞名

我唔係狗巴 已經有個玖巴la
me單巴

我都想知 叫佢出嚟

嗯。。。berlin

誤會大了。。。。。

好亂，D名改到唔知邊個打邊個

老細比左個好撚煩的task比我
都唔知係咪應該要多謝佢
好 : 幫我轉移視線 move on
唔好 : 真係好撚煩

記得幾個大人物就ok
我呢d卒仔唔洗記

you berlin

煩的野唔係搵自己黎搞

做完你又咪係空虛返
出嚟識多d朋友仔 上嚟多d吹水
我覺得易move on d

記住berlin

今日襯左衫，有兩件

會成日上黎吹水

職神哲學系

係叫你用正確既方法去就醫
唔係9咁食藥

點解想傷害自己？

傾傾下 你就會覺得世界唔係得返佢一個

打算聽下點安慰我呢個受害者
點撚知。。。

Come on berlin

sorry
錄音呢樣野係我做先。。。。

約出嚟都得架!!

有好多絲打!!!!!!!!!!

同埋巴打

早哦!

好多絲打都俾皮蛋食哂

都話我食開絲打

早呀蛋巴

被竇係咪好暖
我係唔會話比你知我羨慕架!!

留返柴比我ok?

我屌 眼鏡片爆撚左
點解個天對我咁差

ok 我留返柴巴比你

講起爆眼鏡 我地有位巴打都好有經驗

正想講，個位巴打都好勁

miss 柴

我形容錯左
應該係層藍光比我洗眼鏡摔甩左

Beeeeeeeeeeeeerlin!

夠直接

仲以為你鏡片爆左

屌 咁似我

咁會唔會對佢太好

chur 講d唔講d 扔你落山

想去Berlin就快d買機票去

扔人落山係我講嫁
幾時輪到你

好明顯凍到pk啦
咁都要羨慕

Berlin chow ; )

最恐怖懲罰 搵人去夾佢

被竇都凍 你係唔係路呀

繼續吹

岩呀 用風筒吹熱佢 會暖好多

小豬